[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(14)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁